［北市大選］俾一票你，你撐唔撐柯文哲？

有能力有實績
親中不了

親中根本係俾兩個黨屈，辯論嗰陣係4個人圍攻柯文哲，完全唔講自己政綱柯文哲就係咁show自己政績同講政綱，咁就睇到柯文哲有幾勁

投俾蜂蜜檸檬吳萼洋

咁佢親中但唔係奶共
不過市長好啦唔好總統
親中總統一定唔係好事

干涉別國內政

咁辯才同親唔親中無關係嘅

但佢好似冇講過親中既野喎

兩岸一家親都算親中嘅話
阿扁兩岸一家人算係乜

佢選唔到市長,二年後九成會選總統

兩岸一家親出曬名啦
台灣領導人意識上唔反共=有機會俾人統戰

無咩問題，選市長同總統係兩件事

望下16年朱立倫帶職參選

關你們垃圾港狗屁事 操你媽